大聲d答我今日英超冠軍是邊隊💪🏼💪🏼💪🏼

We are the reds 🤘🤘

熱血公民

靜啦仆街

正經答：阿仙奴

阿仙奴

當車路士死架

yellow

猁勿蒲 boomboomboom
猁勿蒲 boomboomboom
猁勿蒲 boomboomboom

Yes

This Year Is Our Year！！！

我猁我猁

We did it !!!!

Shoe

哭了

年年呢個時候榜首

孟加拉效應

榜首就榜首啦 熱狗係鐘意混淆視聽

獌狗，49000,六獌